有樣嘢真係不得不讚下各位lihkg巴絲

呢度最好係咩呀？

就係睇到好多巴打都係認真討論㗎

高登日積月累落嚟已經假膠泛濫

相信乜撚嘢裝乜春沖涼茶之輩各位都心知肚明

但係呢度嘅咁多位痴線佬真係認真討論認真幫其他人認真搞笑

就好似影女朋友個post好似真係有巴打影女朋友

呢啲風氣係高登幾乎冇㗎喇

各位巴絲，俾啲獎聲自己

有啲post真係好撚搞笑

頭頂大賽都好有以前腳趾夾嘢大賽嘅風味

向佢地致意

依度根本就係未有五毛同打手之前嘅高登